# Test_Logic

Para correr el codigo es necesario tener un compilador de JAVA ya que fue el lenguaje en el que fue hecho.
En mi caso use NETBEANS por lo que solo es necesario abrir el programa y buscar un programa existente seleccionando la carpeta.
Compilar el programa para ver el resultado.